話15x女女正嘅仔一定係矮撚或者青頭

利申：180

後入完全唔啱位，半隻燒鵝髀又玩唔到，正常69又玩唔到。

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人post，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

曲撚住條腰嚟屌，攰撚到

呢句真，本身腳長，佢腳短，難就到仆街

關腰咩事，明明係要八字咁壓低隻腳黎

不了

戀童一定係矮撚/青頭咩

特別係後入嘅時候，勁撚難懟入

次次搞完對腳都酸幾日

坐蓮？

技術嘅問題

咁你講有咩玩法啦 你又幾高先得㗎

講緊某幾個pose難玩

除咗掛鼓，你又諗到咩？

佢企定你企呀 佢企嘅話會唔會140都冇 你企就唔關身高事啦 抱起嚟屌只要你大隻跟本唔驚身高問題，仲有冇其他？

樓豬唔識玩就話唔好玩

講完真係好威 一啲建設性說話都冇

放條女係床度 你企

150同159 差好遠
159大波 屌得過

咁150大波呢，矮女多大波是常識吧

廟細先顯得燈籠大啫
對腳短到仆街 屌侏儒咁款

150都係太矮 好難一路屌一路啜波